[今晚10點熱身賽] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

今晚友賽消息總結：

夜晚10點開波 vs Brighton
車官網及apps有直播 （single camera)
2500名球迷入場

暫時訓練名單：

Kepa, Caballero, Ziger, Baxter

Rudiger, Alonso, Christensen, Zouma, James, Azpilicueta, Clarke-Salter, Ampadu, Lawrence, Castillo, Maatsen

Kante, Loftus-Cheek, Kovacic, Ziyech, Baker, McCormick, Gallagher, Vale, Peart-Harris

Giroud, Werner, Hudson-Odoi

受傷：Chilwell, Gilmour, Pulisic
隔離：Pulisic, Barkley, Tomori, Abraham, Mount, Emerson, Jorginho; Batshuayi, Silva

利華狗我屌你老母

雲真高仲未練到波？好似見佢好返好多

車=英超拜仁

個個追撚含，壓價唔使周圍騰

今晚雲狗入幾多球

Ask hawk:

而家Kai單deal點呀？

今晚：
odoi timo ziyech
rlc kante kovacic
alonso zouma ampadu rj
kepa

closing

Close到幾時 等左咁耐會唔會最後空炮

Here we go

唔會
只係遲早問題

飲水係咪連波都唔洗練

close 咗

幫緊你幫緊你

唔一定Lollichon嘅

以前幹爹個龍門教練都教得okay
應該係要一個有啲往績嘅龍門教練

撚仔太Old Boys

會 大衛迪基亞話會就會

soon

今晚就可以j羅湖狗同添狗

Welcome Emi

好期待今晚睇椰狗雲狗

到kai退休時

single camera睇死人

close 咗 file

Falk都話true驚西咩
日問夜問

唔係多得四大 kepa會無晒信心？

干狗蛇狗個龍門教練都ok
而家

kai狗空炮我飲哂太平洋d水

原來隔離個martinez都1.95m高
啱晒心水

想問車區有冇人撐買佢 妓個邊話20m放

美斯, Oblak 一字排開我就放過油狗

好勁但係無位比佢踢

日問夜晌死全家呀

Emi Martínez 喎

開始飲未

下遊啲龍又唔見失信心
廢就廢啦

屌以為係EMI Buendia

未空炮

一邊講緊done deal

一邊講緊個利華接受80+10+10分案
只係果10+10係咩條款 就未傾完

唔會有問題既

同埋有消息話利華想簽Boga
成事既話我地會收到～15%轉會費

如果阿狗輸咗你估佢哋會唔會仲係咁串

人哋同青梅竹馬分埋手呀

Fuck Mendy

唔係8:2 7:1佢地都會串

今晚果班中場 本身係U幾多

有一半未聽過

閪咸想增援中場就食左傳奇巴啦 老老柒柒
再+30m換rice 大家happy ending

有一堆上年u18

有K7 K17 RLC

#AskHawk

點解anjorin好似消失左咁? 仲傷緊?

個別training

同悲

好似借左比vitesse?

Kante, Loftus-Cheek, Kovacic, Ziyech, Baker, McCormick, Gallagher, Vale, Peart-Harris

Baker仲未放到
McCormick Vale Peart-Harris 唔識

Loan group 有loan group亂
唔掛除國際賽期會跟first team練

Broja

當人on9

傻狗同飯狗
車狗一次過揸住兩隊嘅轉會資金

Atalanta have just signed Aleksej Miranchuk from Lokomotiv Moscow. The agreement has been reached for €14,5M as final fee. Paperworks time, done deal. 🤝🇷🇺 @SkySport @DiMarzio #LokomotivMoscow #Atalanta #transfers

嗱老老實實 係咪玩撚完

屌

武磊大哂咩？

Vale 我都唔識
McCormick21歲應該外借到約完就收皮
Peart-Harris應該有潛力 仲係18歲

Fab嗰啲咪講晒叫你等囉，你問鷹都冇用㗎

可能隔離
Bate去左法國玩 應該都要隔離

Bate又唔見左

關我撚事，洗唔洗幫佢相睇埋

好想Kai done deal失敗

Sor 自

痴線 傳奇巴點會賣唔到30m

比個教訓marina
咪撚再亂買人

人地開緊價80m呀

Broja 準備做大國腳🇦🇱

重點想知

果3個係咪都係小矮人

Source夠話李城都開80m啦

所以咪要談判囉
唔係marina做咩

球員交換唔係咁容易

照你logic 洗撚+30m咩
直接巴狗+牙衣換咪得

講真
飯一啲都唔擔心
遲早回家
慢慢同隊垃圾西咸磨

好簡單，Rice有無歐洲獎牌？巴有，所以身價點都高d

所以：巴 = Rice + 30m 就差唔多

睇番stats條友1819 save%都係得67.5%
英超中下遊水準 根本一直都無勁過

叫撚伯call下佢睇下有冇興趣轉過黎

痴線 班垃圾 一個都清唔走

社區盾wfc

Peart-Harris米8幾

kepa成個職業生涯 數據都無勁過

25m內一定屌

而家寧願佢唔嚟
都要打爛班記者飯碗

對佢地嚟講 fa cup >>>>>>>歐聯英超

closeing 係咪講緊個轉會窗close緊

巴見撚曬頂波牛
閪咸唔好要比比鳥？一撚樣

我原諒左佢了 快過嚟

露晒底點撚清
艾馬狗呢條撚樣上季乜柒都錯
淨係橫傳, mark人成日漏, 角球唔聽指示

衣狗淨係識鳩射, 最大問題係得返一年約
經濟唔好, 人地球會等多半季就可以free / 極賤價走

Peart-Harris 幾高大的
可能近米9
又係新龍虎切 同位置

又係切身型

Maatsen fm 好撚勁
我左閘傷曬搵個u21去踢
點知越打越有

姐係新玻璃人

Marina唔會再夠膽買啲plan bcd返黎

Cumming都keep到clean sheet

仲諗住收返少少買龍/補貼買飯基金

變相Kai減咗價

切已成condom

今晚大師兄切就表示比班細既睇 點樣做青訓legend

買呢啲人就肯俾錢

鷹識唔識Vale

利華：我地知買boga要比錢你地 所以kai要加價

衣狗 emerson baka全部蟹撚哂

好想佢踢返起

比比鳥仲貴撚過飯

佢地有撚錢買比比鳥

想黎既話單deal就易搞好多

下年降班又俾marina揸春袋

發覺青訓中場一係小矮人 一係就切身型

Baka歐聯最佳11人

全部都係玻璃腳

上面個logic係

巴=Rice + 30m 呀嘛 我咪話不如要比比鳥

細球會買人,你賣得貴咪轉target
搭件咁平庸既人就想當40-50m洗
今年咁既經濟邊個彩你

除非西咸真係等錢洗/球員講明好撚想走

Baka 仲傾緊
米蘭簽Tonali同時會要埋Baka

衣 有球會想要但轉會費同人工太貴

Emerson興趣唔多 而且轉會費25m 國米唔想比

Gallagher

米蘭咁上進？

仲有飲水 -zappacosta呢 屌

傳獌想搶tonali喎

Baka應該會賣得出掛

獌狗件件都想要架啦

點樣比啊
比比鳥開價80m

飲水就算啦 等完約好過

呢個真

專業抬價部

zappacosta有人想借但都係借

Drinkwater就算鳩數啦
佢個心態都已經等退休

巴塞賣messi個200m 會拎黎買Sancho +Aubameyeung

一炮過拆曼阿骨

賣人唔洗咁灰住
轉會窗最後1-2個星期係最活躍
D球會要開始簽d plan cdef
甚至panic buy
總會走到

漏左mm身型

班垃圾賤價賣點都走到2,3件
當慳返人工算啦

人地Aitor Fernandez, Gautier Lxxxxxxxr 都係矮撚

所以Kepa 冇藉口

玻璃底真係冇期望

有人估中招4人係bats巴囝tmr ca

+1

係嘅 影響算細 三件非主力 CA反正養傷缺陣

Yes
但飲水, Emerson, zappacosta, 阿衣就難好多

飲水真係等完約算撚數
4億掉撚咗落海 on99

飲水英冠都未必要

借走切啦
隊波根本爆人，佢要時間操起

飲水唔會清到㗎喇

同vvd咁似樣

艾馬狗得sarri有興趣，落底之鬼成日大傷賣條毛

Baker

咁啱上一隊撞正摩佬時期 如果係林8既青春風暴上位你話幾好

呢d就算啦, 根本冇料到

踢英冠都比人撞散點搞

仲要佢本身有6’0 身型唔算差

根本就是廢，soft!

當年睇錯了他

李城=車狗2隊

我地車仔最有經驗

終於有得睇timo

Izzy Brown Solanke

我哋係最尾嗰日先panic buy

有冇巴絲打用開now e? 睇大戰係咪避免唔到lag？

轉左now

其實覺得今時今日已經少咗好多懷材不遇
啲球探四圍都係
你喺是但一隊有穩定好表現都肯定有出頭嘅日子
都好少話咩邊個邊個無賞識你
你成世玩完了
講到尾根本條友自己係唔掂就唔掂

我之前試過睇普通比賽都窒機，轉返now了

今晚timo 會唔會狗化變添狗

不了
一係直接now
Now e求其㩒條flash link都好過佢

蘇蘭基踢踢吓都唔知踢乜鳩

又會係簽大孖咁得意嘅，明明細孖勁好多

今晚幾點開波

今日應該announce第三作客

好彩佢走撚咗
唔係又話尻車路士害人

下個就買Ndidi

廿幾場入兩球
同Joelinton一樣

加埋Soyuncu

問下價先，有訂開now

Kante 單deal 就算35m我都覺得我地賺咗
計埋飲水就打和

尊重啦
True Blue嚟
無佢個場咁神勇

我地邊有前四

儲左成季氣入兩球幫車攞前四

我地賣淫巴係新VVD
未來十年唔洗買中堅

接受唔到件永昌宮
應該係我印象中最撚淨既三客

咁平買kante賺哂

柒*

真係當kante 60m 飲水免簽
個心會舒服好多

世青盃金球獎

仲要第三作客通常係最靚

Brown其實好似話幾次外借都有表現
但係又係玻璃人 已成廢人

上季per 90分鐘創造機會最多既英冠球員

個期個班已全部成廢人

Zouma + sarr
未來法國國家隊中堅正選

182中堅真係唔睇好

當投資算啦

Tomori 天神算唔算係嗰期

已成廢人

Carvalho183

下下兩米咩
有路數一樣可以頂級
大簡佩奧都唔高

Gallas 180

施華本身就係一個好例子

防守換左兩個人好興奮呀

仆街 係唔係講緊幾年前既垃圾車

其實仲有唔少邊有咁多190

拎切狗去換RICE啦 傳奇巴仔點睇都好過佢

數多5個頂級183以下聽吓

Baresi 碧根鮑華 馬圖斯 Bobby Moore Azp

I mean 現伇
Azp cb 我可以好肯定唔係一線

Azp唔算頂級啦

Tomori唔係 ake就係

進步多啲啦屌

事實就係183cm以下嘅中堅極少數頂級
仲要黑鳩

防守算

拉莫斯 施華
迪西里 基昂 都唔算好高

唔計高度現役頂級中堅都冇幾個啦

Ramos 186

Thiago Silva Alaba Marquinhos Fernandinho
Umtiti(未重傷前一線）

Sor9以為講緊RB

Alaba Marquinhos 唔高

求其啦 已經遇咗佢唔會打一隊
轉過手就賺2，30m

肥仔波

我地守死球廢 要短人中堅把撚咩
六呎都無就算啦

拉莫斯184咋

蘇馬咁高都守唔到

on99
今季我地有幾多球真係因為唔夠頂而輸呀

Ramos唔知點解睇落好似好高
但爭頂跳得高同timing先最重要
呀朗同ramos都唔算好高咪又係屈左機

真 最大問題係走甩人呀 唔係俾人屈高

希望silva唔好跌咁多

氣場，就好似韓森咁得5‘4 但你唔覺得佢矮

唔買Mendy全體車狗落地獄

起跳時間根本錯曬
佢個人跌番落黎個波都未到

仲講唔夠高 係咪今季冇睇過波？

個年馬列斯 30m有交易
點知買水飲

譚豬蘇迪加米9 牙朗差唔多米9

今季唔夠時間
我想佢操到利雲咁大隻

叫Goretzka 同譚狗操野就差唔多

干蛇Tonali都唔要，好撚痴線

咁我地真係唔洗winger

係咁勁就唔會等到20碎比車免簽啦
拎堆legend級既矮撚中堅比無意思，同美斯道理一樣，人地18碎就正選擔大旗，我地d後生18碎仲碌柒咁
望有蘇馬級數已經好好

唔會得架
車有邊個由瘦骨變大隻既例子
得隊長因為焗踢中堅操大左
夏神算唔算 大份左

Fernandino

一早已經叫佢雲狗

我要揸GTR
比架寶馬你丫
我要揸GTR
加隻勞丫

條撚樣啪針

不過其實如果識啪 係可以冇乜負作用
譚狗唔啪針 淨操 起碼都要1-2年啦 仲要跟曬餐單食飯 佢一定唔肯

干狗on9

佢似食漢堡食肥左多啲

增重狂食嘢好慘架 仲要佢係踢波 要食多好多野

我地領隊咪係囉
咁都叫冇操大到

上年愛狗肯拎35m 買Zouma

免簽一年35m期票簡直係神操作

譚狗咁瘦 但係又唔快

干狗係掉番轉

我要揸toyota
比架gtr你丫
我要揸Toyota
加部benz
我要揸toyota

想問lequipe仲算唔算t1 source話祖記有機會簽美欺

近年好似冇乜邊個

我係國米球迷應該會屌佢全家

以佢高度算幾靈活幾快幾好扭
上半季佢d入波其實係短人踢法黎
問題係平衡差比人食身位食到傻

係 但佢收咁撚多人工 佢應該要咁做 同埋對佢職業生涯一定有用

不如干爺平平哋25m要咗佢咪撚再用嗰隻乜撚嘢gagliardini

佢身體運動神經都係短人版
控制唔到咁高嘅身軀
搞到手腳唔協調

想講佢上年已經好大隻下
係用左兩年時間變到而家咁

不過有啲人天生難大隻 要睇吓譚有幾大決心操大隻

屌
Zouma搭天神咪又係成日輸
買個2米中堅好冇

個背同個膊

有興趣姐

修記個vllm

我記得有年暑假後，雞曉明顯大隻咗好多

有心操3個月都有效果啦, 講到人地啪針係咪on9

操大隻唔難
操到拜班人又大隻又冇喪失速度就好撚難
So far依家得佢一隊可以做到咁，唔好講到咁簡單

呢啲真係靠運動科學
體能教練團隊功勞

其實譚同女人達對比一開頭係有大隻到
不過唔乾身好似腫咗咁
睇對手就好明顯
都唔車狗班fitness coach係咪又係呃飯食

182 sarr=殘廢
Thiago 183=比殘廢好丁屎咁多

因為張對比圖應該係兩年前同而家
D人信左係quarantine 前後咪話佢啪針

一路一周三賽+訓練 係好重運動量

係依段時間要增肌其實有困難

增肌其實應該off season做

干2季前michy都大隻咗仲要係乾身
不過個腦都乾埋

如果係2年我就收返啪針果句

Kepa 算係大隻咗

淨係報返法國嘢先準

佢個腦本身都乾

佢拉唔長隻手 幾大隻都係比撚伯踢走

李城除左ndidi 同蘇恩古
其實仲有M10 列卡度 都傳有球會想要

Panic buy呢個term好親切

個列卡度皮里拉好撚勁

Tackle全英超第二多 第一係AWB 但係佢進攻勁過AWB好多

你都俾人啪咗懵仔針

買埋rice嘅話真係j出血

Deal完Rice之後 ： 買埋龍就射血

飯狗自己都唔遞紙，無人幫到佢

個source係 sun and dailymail
算吧啦

我地就唔會諗右閘啦
除咗RJ仲有兩件似似地樣嘅青訓

Azp仲有貨

佢唔駛啪

最撚想飲水收皮
艾馬神個堆雖然係垃圾 但都唔會周圍搞搞震

其實可能清到人會追埋 同睇西咸情況
見到有source話西咸想套現d錢

簽埋rice既話
4大會唔會反枱

其實有啲人又吹到Chilly 好勁 有啲人又話一般貨色

今年唔買 出年都會買架啦
咁大競爭 自己咪比心機d

好過alonso Emerson
撚伯岩用 is ok

巴狗189 rj 182
中場個幾件都接近米8
根本平均成隊波都唔矮
講矮就易失高波 唔見鏝城係咁失?

雖然好想簽埋，但大佬咁樣有排夾喎

the sun得Duncan Wright可以一睇，報車仔嘢算唔錯
飯呢篇就係佢出

All come che la diu

不嬲都預咗夾
夾到就衝冠啦
以呢班波 磨合期都要前三啦

我哋都未反四大枱啦憑咩

迪加變condom

Transfer window 10月先完
賣下人再同西咸慢慢磨真係唔奇

全職google translate

係，至少都要拎返個盃仔

反佢地老味咩
舊年後防表現有幾差佢地心中有數啦

FA cup又準備做阿狗肉便器

我地果啲蟹曬點賣

我對fa cup有陰影
首圈我會支持車仔對家

聯賽盃，ok？

係 一定要磨合 但本身夾多6個（計埋新龍）
同夾多7個既分別大唔大

買嘢美欺本呀？咪撚要Kai啦

咁Twitter真係算好過Facebook好多嘅

買美欺未丶自

仲要下年又係tvb播
又對阿狗我哋死撚硬

呀衣 艾馬狗 同Baka 呢三件賣咗先ok?

Fb全部都係啲非洲黑人專家

個個車gp都多白卡啦

買rice唔差在買埋oblak 油王爸b磅水未

Fb啲人淨係Po on9 memes

fb果班非洲dllm真係好痴線
人又多，但係全部真心鳩

呢度都多白卡佬

泰亞狗個樣都幾後生
睇落似27,28

利華狗放人未dllm

寧願用半季夾 如果買到

佢自稱佢個身體唔似35 6歲

下年拍埋落我地班後生到 個樣會再後生啲

睇埋今晚咩比分
tvb播得阿狗勝率100%

今晚可以睇到Werner ziyech

屌你老母 社區盾仲邪
近10年踢5次輸撚唒

三頭地鼠已成絕響

買佢唔要龍我屌

拍定手先

四頭準備

攤手帝心態都好

有得簽梗係簽啦
今年簽人平好多

七頭準備
Silva happy rudi tmr chris sarr mbuyxxxx

買埋飯就變八岐大蛇

果季好撚大隻

係八頭 仲有Ampadu

原來咁多中堅
即刻整個4大中堅package賣啦

希望新教練真係有料到

我要新龍門教練

又幾過癮

撚狗Jody Morris同學

黑豹投拜登即刻變抵死
連登仔執政一定衰撚過共產黨

玩抖音同ca應該會好friend

逆連登毒撚者亡

成班民主青頭仔教民主USB屌閪

仲好記得加泰集會去就係鬼 唔應該表態支持加泰 但係就屌鳩nba班人唔為香港表態（除左無屌錯 抵死既rmbj）

抖音狗死全家

真 成班都上晒腦 咩批判能力都冇晒

咁我哋冇中堅

個款好似好大隻但完全做唔到支點 仲要冇腦，柒頭達都勁過佢

唔講以為黑豹支持中共殺香港人

咪係 講真我係美國人都唔會撐trump

波都未控定已經趕住轉身射波，支閪咩
佢副偈要做支點應該唔難，有180，又有d身位

條柒頭冇得救既喇
幾個領隊都放棄佢

連廢柴追擊手干地都放棄 我地當跌左錢算

我覺得做民主國家既領袖 特別係美國 講嘢真係要好小心 唔可能口沒遮攔 想講咩就講咩

就算係佢講啲嘢有幾啱都好

Edinson Cavani rejected the chance to join Juventus on a free this summer because of his loyalty to his former club Napoli. (Source: Sky Sport Italia)

respect

沵係咪變左拿玻里公敵

佢哋唔會諗美國人自己點諗trump
所以反trump當左膠+奶共

同埋西瓜

代表作: 歐霸4強

樣子球員

公海好多葡萄撚插silva跌watt
都唔知有咩好嘈，又免簽週薪又平
宜加求其簽個人都幾萬磅週薪啦

而家先知連登圍爐咩

風起了

隊隊波要既野都唔同，我地呢次轉會窗無得郁條防線，簽佢只係要佢個腦同經驗upgrade 成四大，如果佢做到呢樣，令成績好左，佢出唔到場都無問題，起碼我地日後慳好多錢，更何況佢已經減左好多人工

無限轉會資金
人都未賣得出

可能油王加碼/唔買龍

100k pound ？

聽聞係8萬磅

佢對中政策 但對內係做得差 純粹拜登奶得太明顯

btw rice咁勁咩？fifa入面蘇媽仲勁

明顯有得再上

不嬲係希望用佢嘅經驗帶到四大中堅入面其中一兩個成材，多於要佢嘅即戰力。你估好似阿狗咁「搶」啲三條嘢老將返去當係寶咁簽長約長用咩？

可能marina覺得今個轉會買
個bargaining power大過下年買掛

油王新目標 係lengend帶隊奪冠

仲要1＋1唔洗長約，回塘都抵啦。前世一CB

傳說中嘅Kai飯

我地係咁諗
但silva講到明係黎爭取世界盃入場卷
心態真係一流

猛飯場上場下都有得hehe了

係啦，d中小型班無錢，唔係中國幫拖，李城賣80m啦，kai都過100m

準備kai飯

抵撚過續安

下年疫情過左之後 咸狗知你死追rice
可能咪又係開你80m

agger我車差個龍,rice同kai。呢個summer完美補充，拎唔到冠，都至少要貼近返一線班霸

安要3年長約，weekly salary 300k？

我玩fm emerson 世一左閘tim 啦
現實咪廢到無人要

唔使300K

女人今年發力鋤價，唔撚洗買dlln。只要後生就50 80m咁買

應該只要求3年約
人工好似冇乜大幅加薪？

夠鐘Kai飯

我都係覺少少哂左上年唔賣俾疤，40m

50m算鳩數 當做順水人情

如果飯都黎埋
應該推佢打cdm呱

佢要英國戶口 唔會走

rice打cb都得，cdm有kante

如果上年賣左安
宜加應該冇咁既陣容

唔怪得

如果買埋飯 算唔算金錢足球is back

雲狗根本就係25 心在猁 躝

應該入唔到前4

我意思係未清到4大前點都要比小小機會班大帝呱

睇幾錢 佢開80m都買就一定係

no啦年半無買人，又賣左達子，世3

安都算好既導師黎 態度好 可以lead by example

個80m好難籌旗喎

4大，得迪加期望佢正常返，女人同蘇媽唔係一線料，打後備同杯仔。tmr外借

同埋俾仔女留喺英國學英文，好撚過無厘頭走咗西班牙學西班牙文甚至加泰文啦

要靠賣藥鳩，Emerson同佐套現

我反而期望happy仔進化做蘇列巴尼

應該好似chilly咁啦 點都拖到佢50m左近 唔得就遲啲先算

心態好 但36歲硬件退化就一定架啦

不過算鳩數啦 買咩人都葡萄架啦
C wa又話老 耶子又話唔睇好 雲狗又話水貨
買多人又話夾唔到 又話後防廢無撚用

Wfc

佢玩到fm後期

唔拖得啦，市一正常又要80m。係今年大減價。唔係我轟點會唔係買plan b c d

開心巴尼

d人cls, 耶子歐聯表現唔洗50m抵到。雲拿又抵試，fail賣返出去30m都實有人要

tmr有速度，無身型，天賦唔夠rj同蘇媽屈

上年40m 沙夏1隻腳都買唔到

其實點都係upgrade
Kai無理由廢過b8
Ziyceh 有我地無既死球落點+遠射
雲拿點都有class過豬蛇 tam 仲要上季入34球
Silva唔使講啦4大中堅有邊個夠佢爭

最緊要D人後生 RUN得順 呢幾年都有野睇
最撚驚係撚狗冇料 浪費哂D時間

150iq名宿，唔好咁啦大家，俾多季睇睇。
但佢對阿個場臨場轉陣唔夠對家黎，失左杯

如果撚狗打到拜嗰種波就正

36歲跌watt好正常

應該無可能，人地隊德國隊黎。
車你當英隊，但英咁廢

其實撚狗全部人都係針對性買啦 而家真係差個籠同飯仔 不過唔慢慢都冇所謂 換左後防都爆最多未冬季買個籠

冬窗買人咪又比人抬價
一陣又買隻短手二世就真係

關咩事 又傷又紅牌 怪就怪黑仔
同埋佢教唔掂咪搵Steve Holland

係咪都買mendy架啦貴得去邊

乜都贏哂無開新save算係咁啦

幾集前玩列斯開game
上到英超好感動

Kai到飯 又要打丁

因為仲未玩到佢想既年青進攻足球

45m

真 你睇吓個後備席做到D乜CA傷埋更加冇嘢好做

今年我地群星拱照卡巴叔！

Chelsea vs Brighton today at 3pm in a friendly, expect to see:

New players: Werner & Ziyech
Loan returns: Ampadu, Clarke-Salter, Gallagher, Baker
Youth: Maatsen, Lawrence, Peart-Harris.
Don't expect: self-isolating players, Chilwell, Silva, Sarr & don't read too much into it

Lampard ball

短手因為賤種25圖玩野搞到要panic buy比違約金先咁貴姐
但一係就唔轉龍等下年一係就而家買
唔會有隊冬天肯放龍啦

希望熱身賽可以睇下馬撚沙

隔離緊

得罪講句 迷娜是神經失常

好人好姐迷黑9

仲有係之前嗰個轉會窗鍠買唔到佢 畢爾包同佢續約 佢個違約金先咁高

迷娜完美演繹 忍受變接受 接受變享受

今晚friendly開the 5th stand就有直播

係 仲有官方網站

bat man其實好努力，係無腦。
但tam肯100k renew未

簽黑人龍做下季遮醜布
IQ150

講真真係無驚過水唔水貨
你諗返上季個後備席同正選防線
好難想像廢得過佢地
跟住西女人又壓到價 點差賣返出去都唔會蝕好多

再諗之前我地j開個啲咩80m zaha 40m wilson dunk

買onana啦屌

不了

Duck都算
有撚人j過zaha同wilson咩 咪屈啦

Tam唔急續
好似係trigger咗自動延長條款
冇咁快到期

正，而加有雲拿，佢想要大袋份人工無咁易

佢d走位，臨場判斷弱智。

車區唯一迷衣bats好似冇上水

Asus有佢一半射門慾就好

接卡巴叔班

先27

簽埋清新阿根廷風火輪

好努力咁頂走牙朗球射波

可能靚仔關係 kepa打多季我都無意見
你老母阿衣打多季真係唔撚想睇

如果有人出25m，快快手賣走件垃圾

Kepa可俾佢打多幾場，睇下換左中堅有冇改善，無就lan

更新返個apps先

鷹話撚仔對佢完全失去信心
唔會再見到佢正選
今晚都應該係卡巴叔

去咗精神科覆診

今晚睇毁猁安

頭先先上水

講衣先會上水

Cumming外借左

咁你攬住過世啦
1年約仲想賣25m

今晚官宣kai未

Aaron Mooy has completed a transfer from Brighton to Chinese Super League club Shanghai SIPG for an undisclosed fee, subject to international clearance 🇨🇳

啱啱蒲過頭

四大都好勁

以撚仔套玩法唔會去到咁盡
不過真係要睇kepa自己造化

因為ai比左個腦佢地

咁快去支超

點會唔會，爭四最後直路都可以轉用卡巴叔

今晚幾點開波？

Fifa丹麥女孩年年都係妖人

正常熱身賽應該個個有得出

如果連今晚都見唔到kepa 佢就confirm收皮
呢度都唔洗FF Kepa回春笠車仔波衫踢波

HK 10:00

咁當初個40m變0

但卡巴叔真係唔ok lol

呢d友誼賽可能會比多最後一次機會佢既

The Sun 傳Donnarumma

球迷話佢無腦多數因為佢浪射 但係出場機會咁少 有機會就起腳其實好正常

The Sun

佢諗住入籍英國？

寫埋係topic都睇唔到

留名今晚冇佢份

唔出佐真奴？

居留權

安仔有BNO就好了

有Kai仲出佐

射手起腳浪射都算，佢走位走死位，呢d最on9

其實情況無變
只係我地今個轉會窗未必有錢買埋Rice
要靠賣人
無錢就下年買

睇過個tier5 source 瘋傳佢哋未找清haller筆數

西咸企硬80m？

我地9up仲準過sun
一知silva完約就知會免簽佢

Welcome Rice

今晚announce Kai

今年買埋下年夏天一定好悶
希望下年先買

下年買Sancho

下年買教頭唔會悶

唔會
添狗椰狗都會變水貨
到時又要買新人

簽返干狗就可以所有野再loop過

到時蟹撚左

唔係優閪撚狗輸畀西咸
一早40M搞掂啦

West Ham窮得好緊要
聽聞0轉會budget
Anderson, Wilshere, Yarmolenko 等高薪球員都可以賣
但無人肯要
搞到完全補唔到強

到呢刻佢地仲係唔想放Rice
仍然希望賣出其他球員
再拎筆錢然後補強

若果到轉會窗中後段佢地d球員繼續清唔走
唔排除會焗住放Rice
但前題係車路士要拎得出～60-70m

飛雲

買完KAI應該剩返30M以內? 睇下買龍定賣人儲錢買飯? 我覺得60M都買到

David Gold 同Sullivan 兩條傻鳩

佢今年唔賣

下年踢撚到佢降班佢就後悔

呢3件 得ANDERSON似賣到

姐係轉會中後段
車狗清到水貨
西咸繼續窮就有機會

呢個市巴鳩套現唔套現到25m

rodrigo 27m都幾抵屌

不過Rice 70m真係好overprice

大把人迷bats

依家個轉會同人工泡沫價
經濟一差根本有價冇市

今年放比我地仲有傳奇巴囝carry佢護級

等panic sell
Marina bb計好曬

起碼35啦

Marina：閪咸 我要進來了

到時Marina 睇住嚟食 又磨到你變50m

開頭佢幾勁 後期好似食左懵仔丸咁

車買佢Marina實比人屌到上天

60m都拎唔出 油狗返屋企飲油啦

今年都唔課金 下年就要買貴野

搞左幾廿件番黎，賀拿、安達臣、蘭仙尼、耶莫蘭高、韋舒亞、史諾加斯，最後都係用番fornals bowen 安東尼奧三個反擊打晒，負責轉會嗰幾個切腹都唔掂

Leeds 亞特蘭大 都買左人 包輸唔知仲有冇人要
emerson 干狗買左高拉洛夫
Baka 4ever loan

都唔知點賣

佢無腦係走位柒到仆街
明明可以拉開一個中堅佢死都要食住個位唔俾隊友推，要隊友推兩邊就佢

仲有射手對自己有信心起多兩下腳都正常，但你預左浪射唔入會俾人屌到仆街

譚仔有時走位係柒，但佢波追人入到波，你吹佢唔脹

吞精29號 kai都係29號！！！

睇個勢啲蟹貨都真係未必賣得出

今日都係8月29！
Let welcome kai

60-80都有

睇下佐仔羅馬肯唔肯接貨，佢地賣schick 應該有啲錢空出黎

Messi?

Baka得既
Emerson應該有意甲要

佐仔要跟沙蛇先有說明書
呢家沙蛇都唔知去邊

Brighton今日著黃衫
車應該唔洗做水晶宮住

夏維斯 連思覺像也失調

我覺得40m都有可能

艾馬狗個問題係marina好似企得幾硬25M

無記錯羅馬有好多中場 同埋Diawara喺拿記做佐後備 唔會去羅馬都係咁掛

等睇林仔狎玩車狗左路

懷疑夾埋
唔想announce件三客住

40M 佢會唔會寧願留返飯仔幫佢護級

林仔同Mola都無buy back clause?

加個人畀佢囉

冇啦 一刀切

我地今年唔急住買飯狗
佢咪慢慢拖到完轉會都無錢買人

中場換中場 Drinkwater+ bakayoko +Barkley任揀

報恩報足兩場

吾有傳奇巴仔 可助西咸護級

我覺得閪咸最小都要巴囝+40~50M

唔好唔記得我地仲要買龍

買rice買唔到龍

龍無左聲氣

果場贏左 我地marina㩒撚住閪咸搶都得

俾45mendy 又咗皮

所以唔睇好飯囝今年回到家
除非油爸爸出零用錢

其實45m mendy係邊度source

應該有一堆5-10m買到既龍 不過就係會賭博性收購

英超第一場都要著

無消息=好消息
一係留kepa儲錢 再唔係最後搵唔到人就買onana

Haaland

唔係冇可能
不過我覺得動用到油王就唔係廿幾三十M

Cigarette sir, Holland sir welcome back

以今年Marina嘅做法唔會咁做囉

支持平買賓科頂一年 之後用啲錢all in 飯囝
下年買oblak

咁窮
之前係咁fing錢

係 實買plan A

冇人估到今年咁大獲嘅

Anderson, Lanzini應該賣到掛

Fing曬搏翻身 點知年年柒 D波閪撚到完全唔想睇

你嘅廿九個人格呀嘛

Marina呢家寧願好似買美隊椰子早半季搞轉會Plan A
都唔再買plan B

I love Marina

40~45m + 巴鳩/超人/吾王/艾馬狗
大家好做

Lanzini玻璃底唔知有無人要

唔減人工根本冇得傾

咁換咗耶子係打反擊波架啦

咁龍門點

好老實娜娜應該凍過水

千古罪人林狗

巴囝加40m ok

黑拿姆

冇所謂 但點都要嘔隻龍出黎

買mendy我寧願一直冇news

本身我都覺mendy係屬於呢類

Kepa踢多年 買飯！

我地今晚椰子右路瘋狂斬尾柱波
阿朗屌住林仔黎頂

阿猁原陣開季

應該咁講，林伯比出嚟既plan A正正常常，球會計得掂條數，未唔洗買plan B

Jesse Joronen

Karl-Johan Johnsson

如果今夏買唔到飯囝

你就會見到marina季中deal好 之後onloan比閪咸踢埋成季

最緊要係唔再panic buy

猁有希臘左閘
阿有安加回收上年廿幾m個中堅

車狗鳩噏

猁買左左閘後備 有Brewster返黎 啲青訓開始成熟 應該唔會有問題 係攞完冠之後個心態有冇變

阿有安但係未續Ceballos 可能用返白簡迪

而家買40m借返去一年 夠佢買人又有飯仔護級啦

咁我寧願留閪咸係度，踢般狗呢隊賤種落英冠，爽！
反正降唔降鏝城都係拎40M出黎買，無所謂。

唔買Thiago ?

唔肯比錢

好！

對比返今個轉會同干地個轉會真係好撚絕望
洛蘭迪 簡達華

分分鐘比人hijack

C巴走咗 猁就後備料

或者叫MM幫手比錢

高daddy出幾句聲可能就登雕

靜候6pm

平平地買返嚟頂住又得競爭又得之後買到big name做no.2又得

死都唔肯畀30M

買潛力新星/有resell value嘅後生仔 marina好樂意的

見到target 3個黑人龍我都冇咩期望
黎唔黎都冇所謂咁

今晚邊個網或者app有得睇

獌個官方網同球會app

官方app

官網呀

清捧邊個死邊個

真女孩好撚穩陣

班主就係唔肯比

一早出咗啦，唔肯比錢就係唔肯比錢

加上干狗果啲黑暗收購經驗 我諗我地轉會窗重光了
以後都唔洗見到啲垃圾買人

干蛇除左lkk 其他都就入老人院
當初買比佢實蟹撚哂

我捧Tsilva黎車

Alex Sandro 嗰陣都係25,6

6點啦喎
Where is kai

咁買賓科ok啦 又計英人位
頂一年先 下季轉二號龍 卡巴叔->no.3/躝

Germany

支持！ 之後all in 飯囝

獌先係

嗰陣覺得超勁，可惜呢兩年已經變左垃圾，如果咁計番未必簽得過

Joronen都計本土青訓
富咸野
197cm
27歲
降班隊
反正唔預使大錢

果時都叫到70M
我記得我地都肯出到50M買

榮仔成日追撃仇B

歐洲四大聯賽最多撲救既龍

fm christensen + tomori 聯賽全季失15球

emerson 數據幾好但係唔知點解用親佢都輸12m

停止捧切狗pls

試過Rj一季有16個助攻

Marina 無好似國米咁跪低
即刻干1拎英超
都無聽佢支笛

希望今晚切狗生性

呢啲馬後炮就算啦
邊個知個球員幾多年後回塘

話唔定娜娜最後會黎

切狗今晚主角 回春首戰

回簽傳奇比高域
龍門問題完美解決

辛度依兩年好差咩？

大步推進 腳內側遠射

近幾季都唔識玩進攻

早幾年玩熱狗試過eriksen 40assist 全隊11x球

近幾年嘅version 最多試過聯賽入8x球only

咩隊都係

跪低咗既唔知要幾多年先光復到車狗

想要Predrag Rajković
身高同撲救率都靚 靚國藉唔駛打非洲盃

明明唔揀黑鳩都唔少選擇

當年怪錯左女人了

要揀真係大把靚龍揀

咩人黎

法甲車迷

fm妖人

巴西仔似係比較多呢d早殘

upamecano同aouar = baka級數
可以skip

諗多左，繼續散步，帶帶下波拉親就有佢份

唔要求佢去到世界級
去返煙剷嗰季水平都好有作用

點解有咁多野揀 我地要揀啲咁鳩既黎買

唔夠錢其實有冇諗過先借後強制買斷 買奧娜娜
之後留錢買飯 條件易達成應該有得傾

偏偏喺最無關痛癢既友誼賽傷最嚴重既位

Ullm 下年我地既人

好心痛，唔傷應該做下一個普巴

今晚就傷出啦

飯仔先ok?

傳親都係黑鳩龍 Lollipop憨撚鳩！

Why not both?

佢沙蛇果時如果keep住踢
有機會上到一線頭

佢係咪淨係睇中過頭套

佢有份睇中傳奇轉牛

Ullm x Rice 十年唔駛煩

今晚睇timo456白禮頓

第一個用啱切狗嘅教練 傳奇沙爹

Maignan好似係本身球探睇中
Lollipop只睇有195嘅龍

煙蛇回家

呢個真
車仔黑白雙殺

身型真係太薄

躝

Fm用ullm rice可以場場同一個陣掛機贏

瘋傳林狗同球探plan a係onana

車版David Silva黎

這是正式的職業球賽嗎？

D silva 咪又係差唔多
佢唔係踢中鋒/中堅 唔洗大隻

給夏維斯 但你卻是愛懷斯

華麗動人又理智 嫌我長得不標致

椰子個身形 我一拳一個

人哋有腹肌Mk仔黎

Onana無所謂
但比個賓科我做2號龍 咁佢躝去非洲盃都冇問題

Kepa做2號龍

食腦嘅

呢隊波如果降班隨時變另一隊列斯聯

今晚有冇得出都唔知
熱身賽都係咁話

佢bulk緊同柳子打

應該要比個機會佢同非四大合作下 以示自己係清白

斯華+飯狗

即刻變神龍
搞到林蛇比人指責怪錯佢 林蛇嬲 kepa賣得

用返kepa
諗計買rice好過啦
有信心kepa會打返起

同埋Sandro冇諗過走又屈Marina
事後睇返根本得Lukaku柒左
其他嗰啲就問下干狗點解自己啲波咁撚閪個個聽到都唔撚嚟啦

而家国米無限權力都淨係吸引到撚羊山狗之流

最好係咁 對親呢隊閪波都無好野

屌佢干狗淨係幫獌清貨 叫佢執隻艾馬狗都咁辛苦

吸到本土潛力幻幻但干爺唔一定要

執埋大力神比佢都唔識用
歐霸都贏唔到已經要收皮

一季前我扡當佢神咁拜

佢連umbrella都嫌廢 仲講乜鳩幻幻

umbrella就係我指嘅潛力新星之一
國米有能力吸到係佢唔要

你哋咋
干二後期留撚晒鬚日日公開屌高層會又唔撚開就撐炒佢

仲屌啲球員少爺兵唔受軍訓
高層球員球迷都逼害干爹

我以為你話干狗吸幻幻
國米個朵吸到人 但干狗留多兩年 唔知國米仲吸唔吸到後生

ff下先
今晚完左場波直落官宣 kai

犯眾憎到

車路士TG谷，有性趣可以入黎吹下水

點解Costa post 呢張

本身呢到有個backup group啦

佢走咗去1馬體之後post的
睇車live 歐聯

出醜

打歐聯沙皮撐車 反條撚樣

好撚正

為左逼撚伯繼續用Kepa，Marina決定買埋Rice塞住佢把口

希望今晚kepa生性
唔想下季睇nigga龍

Kepa同Nigga龍比，我一定撐Kepa

其實飯狗個上限去到邊

老閪都制啦，一季完成晒所有位置補強，可以專心磨合

我懷疑今晚社區盾仲多人睇過歐聯決賽

新Oxford

Caba叔：我唔想返工呀

想問班國腳幾時走同幾時返？

post個陣
犯眾憎d咩

點知

新泰利

你睇下搵唔搵到個教練名

劃咗干地個名

沙皮果時走左啦係下體
但佢反干狗反到入曬骨

過埋呢個weekend

但係又畀干狗踢出局

有冇人記得雲真高？佢之前好似續咗約,唔知林伯會唔會畀機會佢呢？

國腳返到黎又14日先開始team training

所以咪話FIFA弱智

聽日/星期一走
9月9/9月10返黎

仲要唔知有無得豁免隔離14日

算數啦

on9 咁開季強隊 全部出青訓 後備?

真係戇撚鳩
陣間季中果d國際賽期次次都要隔離就好笑

本身摩佬都會比下機會 點知歐聯一出場就傷咗 之後無影

幾時會公布球衣號碼

要隔離就唔撚放人啦

佢地果啲搭私人機 走之前驗左冇試回國咪算
都唔會接觸到其他人啦

對唔對得住醫護手足

去外地踢波點樣唔會接觸到其他人

今季聯賽隨時要鬥埋少確診

點解f1仲可以飛嚟飛去比賽

見到班鬼佬個個中完都好似冇影響咁，
搞到我覺得中唔中都冇所謂了

白卡佬真係痴鳩線

所以咪話走之前要驗

但係最大問題係出唔到場嘛

每次出場都做test 一positive 就唔畀果條友入場 如果多密切接觸者直接成隊退出

佢地係全部都唔係普通人
係香港中左應該都係生不如死

完全唔明續嚟做乜撚，都成27歲人

護士醫生又唔夠人手
擺你喺病房度自生自滅

會唔會車8個中武肺係套路黎
目的係唔比猛咸佢地去國家隊 咪唔使隔離

Blackman嚟緊都27

年頭停賽嗰期啱啱爆就話驚姐
到呢一刻仲驚嘅只係你懦弱

修夫基知咩事

COVID-19 self-isolation requirements aren’t expected to affect Abraham and Mount’s availability for England duty, sources have told @TheAthleticUK. Southgate was aware of the situation at Chelsea when he picked his squad earlier this week #CFC

如果我係佢地咁撚大間屋可以一個人自我隔離14日我都唔驚

迷衣又贏

今晚有無得睇werner同羅湖佬？

有出咪有得睇

李城都踢緊

半場點都有得睇掛

羅湖佬有份做pre-match post
應該正選出

出面賭盤讓0.5球 咁撚睇少我地

友誼賽電視有冇播

唔知撚蛇會正選半場 後備半場
定係mix黎出呢

如果分正副選 就可以知撚蛇攬odoi定譚狗

今年賽程已經密 中一中就打少兩三場

支那人一定要滅族先得

譚隔離緊

干爹寧願要簡迪唔要Tonali

100M

50m+Barkley+Loan Tomori <-> Rice
10m+ Kepa + Bakayoko <-> Donarumma
72m+(9m+9m)+ Loan Sarr & Gilmour <-> Havertz

132m
3個位置補強加清瘀血

好正常

快
件多傷矮撚真心有價好賣
出得一半幾好波都冇用
飯狗單防中起碼上季全勤

佢玩即食好正常，簡狗應該仲有2-3季賣

但要Vidal 唔要Tonali 真心癲

係喎

但照鷹講應該係聽日會去報到
啫係一係冇中 一係早2星期已經中左

Unpopular opinion
賤價放佐vs蘇寧比足錢買簡迪，我prefer賣簡迪，能力top極你一季傷一半時間都唔理想

Av 10m bid 阿狗隻龍，閪女人唔想咁貴買黑鳩就試下bid 啦，唔想成季收購輸係個龍到呀大佬

干爹迷簡迪
出到80m賣俾你喇

今季真係唔知印邊個好

問題係冇毒毒你搵邊個踢撚狗套433防中位

Kovacic

Rice/Ampadu
或者轉型

你估下對家會唔會幫你補埋個死穴?

但佢其實好似一般般 都有d膠位

當然啦 前提係蘇寧出個價可以俾得起飯狗

同感 現階段最煩防中位

執人哋二號龍真係過唔到自己心理關口
寧願要Mendy

如果干爹肯落bid，一定支持，呢幾年我地高價賣人嘅話，走咗嗰d去到第二隊都回塘

成日話簡傷得多，未得上季一季，之前幾季全勤，fc下先啦

真係當打機咁易搵個人取代一個世界級防中

Rice應該主力中堅 客串防中
佢今年閪咸都係雙防中多 唔知佢單防夠唔夠coverage

Ampadu今晚睇下撚伯放佢咩位再講

我都係咁話 睇下佢今年係咪都甩唔到尾先諗

後尾係三防中咁滯 盧保成日都返後防守 企到同防中平排

咁下季撚狗係打單防中雙8號位啊嘛
咁簡狗自然就係單防中嘅絕對主力
佢出咁嘅場數下季點算？

係咪就出陣容

佐高回歸

好似唔係

早幾年係澳職睇佢射罰球 分波好掂
好有印象

你用一季傷得多就無視之前幾季全勤

當然如果今季都係傷多就另計，但都冇理由在未開季就用一季既數據來否定個球員，仲要係一個世界級既球員

咁咪含得囉
到時又三中堅？
beach kai或者mm咩？
唔係話矮撚唔撚打得
而係佢咁嘅情況要打戰術核心根本就唔可靠

屌你老母臭閪呀迪甘斯

Miss既場數

17/18 7場
18/19 2場

呢的叫多，搞笑

今日無官宣j個人好空虛

轉頭kai會係場邊睇波

有名單未

見到林仔個plan完全發揮唔到 即刻返返去藥廠

我個前提係有價好賣
而唔係賤賣
賣簡袋嘅錢分分鐘可以買到飯+新龍

認同，照佢地既logic, kdb 係18-19 season 出得19場

鏝應該一早有價就放撚左佢

陣容？

大家等睇波可以睇住先

你肯定飯可以打到簡既程度，今年隊波想大搞，買完人補強曬其他位，就賣走自己陣中最強既防中

圍城

如果佐高打得好又係撚狗首選賣簡就冇問題
但事實簡係撚狗新戰術重心
同埋賣俾干狗就摺埋啦

咁全勤個定義就係咁解。唔係想搵野嘈，只係想講，當個trend係前幾季chur盡，然後去到年紀開始大即刻大傷半季，個hamstring問題仲要係穩定地有往績可尋，你好難唔會懷疑佢傷患個trend只會隨住年紀每況愈下。

當你今年搏贏，簡迪真係fit多季，佢呢啲box to box咁食身體對抗同速度既踢法30打後都係退化，頂盡比你威埋佢。

但如果搏輸，佢到30加埋傷患露晒底，你覺得蘇寧仲會唔會比足錢買佢？佢只會變左難甩手既高薪板凳。

畀錢阿狗入勁人？

養簡一世冇問題啦

你咪撚ON9啦 當人condom? 一定要賣先解決到問題？

撚狗下年有集ullm+飯狗

就會識用佐打佢個防中位
In IQ150 we 7

係，佢上得場就交足貨

Seven Years Later

原來女人隊打緊鏝狗

轟第一號球星都想賣

贏緊

就算要賣都唔係今年既事，宜家個時勢有邊個可以同你高價接貨

撚狗點會賣top 1防中加戰術核心換飯

唔出陣

仲要飯未必打到單防中呢個位

無陣容睇？ 淨係想睇timo同c爺
同埋係咪唔會有no.

其實國米真係想要簡 定又係唔知tier幾既傳媒喺度作新聞 不過軌應該除咗出億幾英鎊之外都唔會賣簡

我地隊波既老闆同風格係想贏trophy ，唔係為賺錢
一傷就賣自己最好球員為左賺到盡都唔係呢隊波既風格，如果隊波變左你果種諗法，我應該唔會再睇車

原來Ziyech 打我哋個兩埸係屌打我哋

事實上今季簡出場少
就算出得勝率都低
我覺得concern埋未來價值賣真係冇問題
31歲多傷到時分分鐘30m都冇人肯接

今晚咩網有得睇？

就算要賣 都唔撚會比干狗

有都未firm
上年熱身賽ca著24號

官網有

好想快啲睇切

切仔復活日

White and Dunk

有冇陣容？

用股東論嘅角度嚟睇
毒狗keep到高水準就係我地着數
佢變咗廢人賣唔出又唔係輸你啲錢
咁做咩要賣

軌球探見到個中堅組合即刻高湖

守死雲拿

比人爆撚死啦

wiki寫林仔得158cm

唔係為賺錢就唔會為咗賺錢將堆loan army續約再租
幾多個臨完約一年再續然後再借出去啊
唔計loan army, 你估ayi amerson 佐 baka 呢幾個蝕住放出去真係會冇人要？
咪又係想起碼賺返買返買入價唔好蝕錢
世界變㗎啦
呢隊唔再係油王金錢足球
所有洗錢都要諗過度過計net spending

仲有
你最尾一句嗰個勝利球迷嘅感覺真係好撚嘔心

雲狗比人撞撚死就有

但係主要都係借出去同埋不受重用既球員先會有咁既待遇 主力係唔會咁對待 如果係為咗賺錢既話Hazard早一年已經會賣走咗 因為會賺到更多既錢

應該無咁矮 但無米7

即刻嚇到匿係豬sir後面搵食

嚇到問人食唔食腸仔蛋

官網連shoes高度，wiki naked foot咪有差距。nba都係咁，實高同連鞋高差5-6cm

158有啲chur 仲要矮過悲嬌

短過Kante

全港九新界無得避

佢根本都未出盡力

今晚就落鳩班球探面

射撚死kepa

車冇陣容

未firm no.的 但應該有得睇吓

真係痴鳩線 車幾時變咗selling club

成日冇聲嫁屌

點解唔出陣容

訓練個陣比人射撚死咗 又無嗮信心

雲拿唔好9號就得

如果白飯快d黎跟施華學藝就好

傳ca 10號

IQ 150睇緊對面個陣度緊點出

所以我個人唔再覺得簡係有幾咁重要
無錯 佢係世界級
問題係佢上季真係傷多過踢
季初佐高猛打中場run得順
到10月11月簡出翻黎即刻變西波
到復賽後又傷咗無影
喺我眼中佢已經唔可靠
當然有可能下季滿血回歸 歡迎鞭屍

睇住黎食

雲拿應該11 羅湖佬22

無野啦 fans ff

天神Fm預判有成19
明明現實成日預判錯位頂唔到波

但係簡點都係球隊既star player黎架喎

即係CA/Kai 10?
冇人敢著10

CA件22號俾ziyech著左

我講緊我自己唔鐘意球員一傷就賣呢樣野，何來勝利球迷

Loan army呢個係球會青訓方向，當然最後唔啱用都希望放到的錢
至於你講個幾個後備，你真係信可以回本？肯定蝕放架啦，差在蝕幾多
仲有我地不嬲都有洗錢買人，不過之前高價入水貨，唔好講到隊波唔洗錢，淨係kepa都8千萬

邊有咁誇 有咩可能矮過米6

Goodbye and thank you Tiktok dog, it's time to say fuck off

隊波明明仲好有野心

青訓黑人著緊

For messi

star player同重唔重要其實冇直接掛鉤
佐都係star 佢義大利都係絕對重心
kepa曾經都騎住ddg做西班牙一號龍
我覺得kepa同佐都係star
但而家陣中都係算可有可無

男子隊輸可以J返女子隊

個直播係咪冇聲

朗last game

比你班柒頭渣旗應該全部球員30歲襯有價即賣

全部功臣不得善終

下半場除咗切仲有冇翼用

就算要賣簡迪 都唔會係啲兩年既啦

切三世Peart-Harris佢好似可以打翼

一陣邊度有得睇

5th stand邊到禁LIVE出黎?

為錢就應該下年有價好賣，但我轟變成咁，仲點做一級班霸

官網Link無聲....

可能odoi

當fifa career mode咁玩

同問
搵唔到

本身踢開翼應該 odoi ca 柳子
客串切 Kai 雲拿 mm

女人隊遠射

Kepa定Willy start?

同巴鳩搶12碼有異曲同工之妙

同主場一樣

係咁影住椰子

姐係點? 全場都會無聲?

9成卡巴啦

卡叔正選？

好似只見到Kepa

呢家熱身姐 等陣應該有commentators

我地車路4有錢！願意40m接rice走！

願意40m+巴仔接rice走

點解我定左格係椰子背面

West Ham 40m賣半隻飯俾你

App好垃圾 ipad開冇full screen

一陣有冇live po
定用返車區個po算

個app禁邊度睇到？

講笑姐，平時車主場球迷都比較靜

有聲了

垃圾比賽咪開啦

單方面屌打 冇咩好討論

係，我完全唔明白點解佢地覺得車係selling club，明明老闆對的功臣係合約完/低價放走（三十幾果的），後生既叫走都猶盡力留到留唔到先放走
有時直頭太順攤（如：古圖）
所以我真係唔明佢地覺得球會會賺到盡既結論

幾有趣friendly 搵隊EPL第一場對手熱身

App 點睇

都差唔多用完呢個po了

有冇人開定新po

搵唔到

睇呢個

25古，我轟真係好人道對佢，我係油王100%唔會25m賤賣，擺佢係到，擺操就唔出糧，場場迫佢坐到完約

係你話隊波如果唔係為贏蝕錢都得就唔再睇呢隊波

leeds 25m買rodrigo唔買ayi
你覺得咩原因？
baka loan with 20定25m 強制買斷點解唔借
你又覺得咩原因？

你不如計下近3-5年net spending睇睇？
kepa呢個case擺明硬食都有得做例子
25古害㗎咋

開love post 啦
俾人打下飛機
或者等輸波俾妓獌爆閘

終於有啦

人哋等緊社區盾理得你

Kepa無諗過咁廢，就算唔事後睇返，70m都真係好貴。25古正仆街。

官網有聲

有聲有畫了

雲狗唔入返357球 就係水貨

開波

好彩個睇波角度正常

啲球迷都坐得幾開

有得睇算係咁

咩陣？

T毛
蟹鉗

人地賽會嚴 會mon住你去邊同同邊個一齊

我諗英超遲啲都差唔多係咁

如果Timo冇波入一定俾人叫水貨

官網要人熄ad block

添狗躝

有球迷終於似返場正式比賽

仲未有陣容

KEPA正選

英超挑戰盃

電腦喎 我冇既

LINK?

水貨！水貨！

Kepa

又毒狗隊長

我有chrome

clarke salter 幾耐冇見過